7200 7500一問

想問下其實買呢有冇得收息 定係純粹買差價
(今日以allin 7200

買大細咋

明白曬

咁聽日買7200 會唔會係ifc見
各位點睇

又唔會打靶 唔駛上ifc

但會唔會磨蝕? 長期拎住

會

Goodbye

其實宜家呢個市
不論牛熊彈一彈都成千點

真係心臟差d都頂唔順

7500

買曬兩隻點睇

收息 笑撚左

買IFC天台入場劵

點日千跌咪即係7500派息囉

宜家隔日就派一次息

收手啦 唔識唔好玩

兩邊買晒睇位買晒
睇位再溝

你知唔知自己買緊咩？

忠告：投資涉及風險 股票價格可升可跌 投資者請先參閱上市文件

平時唔掂股票的人現在都想入市撈貨，代表即係仲有得跌，入7500啦

rip

你
不會投資

宜家7500 9蚊，可以升到幾多呢宜家入又好似太遲

真係歷史最高位入咩

新手 正股收晒皮 想入7500 點樣極限操作

其實7500有冇莊家概念
咁樣升法會唔會爆倉